# มาซักทีประกาศวันวางจำหน่ายมิถุนายนนี้Mighty No.9 #
หลังจากปล่อยให้แฟนและกลุ่มผู้สนับสนุนรอแล้วรออีกจากโรคเลื่อนล่าสุดผู้สร้างออกมาประกาศวันวางจำหน่ายแล้วเป็นวันที่มิถุนายนนี้ในโซนอเมริกาเหนือและเอเชียก่อนและจะวางจำหน่ายทั่วโลกในวันที่มิถุนายนพร้อมทั้งยืนยันว่าจะไม่มีการเลื่อนอีกแล้วอย่างไรก็ตามทางระบุว่าเกมบนแพลตฟอร์มและนั้นจะตามมาในภายหลังที่มา
Keiji Inafune Mighty No.9 Inafune PS Vita Nintendo Mighty No.9 via Kotaku 